[突發]有YouTuber分析左我地目前四大訴求有咩矛盾不足同保持民意！！！！！！！

[

依個youtuber有keep住跟進反送中事態發展
四大訴求第三四點既cm係唔岩聽 但我覺得有道理 係咪應該相信法庭仲係公正？
其實四大訴求係唔係應該改變下？
支持成立獨立調查委員會應該成為其中一點 會更清晰 令市民了解訴求

推